仲會唔會有人會好似山齊士咁成日笑鳩自己隊輸波？

🍊

死25

條友係咪特登架

雲加笑左你唔知姐

你夠笑自己老公

點忍到條友

When

苦中作樂

咁撚反骨去曼城岩晒

我地曼城唔要25

巴舒亞爾 笑 莫拉達射失12碼

唔差在打包埋iwobi

Iwobi做球童應該勝任到

d人會話阿狗太廢,所以球員咁樣係可以理解

其實係佢想走好耐，已經唔理你地點諗

咁去psg

義和b係超級連結人喎

想同牙路合作

2 rubbish

我打機果時見到自己果邊輸到扑街都真係會忍唔住係咁苦笑